點解一定要用紫荊花

97回歸後既香港先有呢朵柒花。。
如要設計係咪用返大英既設計好d

難道用閣下菊花？

香港市花係洋紫荊
唔係紫荊花

洋紫荊呀，唔同種黎架

用櫻花

呢個叫抽氣扇

早已被中共去“洋“

然而《基本法》中，市花洋紫荊的「洋」字被去，結果香港特別行政區的區旗五星花蕊被略稱為紫荊花紅旗，區徽中間是五星花蕊也被稱為紫荊花